尖沙咀站好多咖哩仔

發生咩事？

圖？

可以問下張超雄

射三分波

係咪珠寶展？灣仔都有好多

張超雄旗下既！？

有冇人見到或者聞到？